真心喂威圍吹水whatsapp 吹水群組歡迎你加入

whatsapp 吹水群組歡迎你加入
~放假想搵人吹水
～識下朋友
～想時間想搵啲嘢做吓解悶
有興趣就填左下列表格
會有專人聯絡你
男女皆可

得WeChat同QQ😔

光復香港先

你條link set左權限？

搞好了.thank

推

係唔係可以只吹水唔洗咩活動飯聚?

暫時齋吹水

希望增加更加多黃絲巴打絲打

爆電話，不了

你太多group

禾真毒

唔會啦